雲加：足總盃決賽不會是我最後一場比賽

【體育】阿仙奴領隊雲加被問到周末對車路士的英足盃決賽，可會是最後一次領「兵」出戰時，他沒有正面回應。

「我不知道，無論如何這不會是我最後一場比賽，因為我會留在足球界。」雲加在剛才的記者會上，被問到這個尷尬問題時，沒有正面回應。本季阿仙奴未能以英超前4名成績完成，是該名法國籍名帥首次未能領「兵」出戰歐聯，因而引起外界推測他完成周末之戰後，可能會退位。

本季阿仙奴長期受傷「兵」困擾，這場決賽亦沒例外，其中基比爾包列斯達因傷將會休戰6至8星期，與另一傷將梅斯達菲及今仗停賽的哥斯尼都避戰，可幸雲加指最受注視的阿歷斯山齊士無恙，但須通過賽前測試才可列陣。

「以他（阿歷斯山齊士）的個性，以他對球會的投入，他將會盡一切努力在周末落場。」雲加說。

圖片來源 : ©AFP

永繼電加

足總杯應該會放比電叻
博佢永續

希望足總盃輸埋但係照續約

雲加

幫電叻含啦你班25